A/I 熱練戰士 （12）周未up坦 入坑好時機

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

LIHKG2收人 有3個位
歡迎新手 肯打公會討伐就得

中左1001伏

LM

你咁慢都中1001

今朝先話佢出金秘我allin
夜晚夠14日送張金券即刻中咗金秘
多謝連燈營運

No thx

Hello 各位!!!!
我返黎啦

有冇巴打幫我指點迷津，想問應該投資落邊隻到好

Lm

想問約隊同色係必要？我升左女坦同史補，一個藍一個紅

都唔一定嘅 你睇PVP都係雜色多。

紅隊 推圖人齊啦
海力 熱練 萊茵 會長（推圖D船係咁車埋去）
抽到金秘書就PVP都齊

推圖嚟講熱練 / 金秘 / 暗黑 3揀2點揀好?
利申用緊女主坦史補

金秘 暗黑

熱練未覺醒可以放雪櫃先

玩到悶 棄Game

尋日up抽中25仔，夜晚送果張抽中熱練
d錢即刻燒錢 真係中又煩唔中又煩

真
抽到金秘要整返啲裝同武比佢
又要升LV

熱練+5左等覺醒

啱啱打pvp對家隻雅勒2秒出左3次船
cls

銀1 金4,5 拎得仲多榮譽

推po 慢左好多, 睇黎卡關既繼續卡, 爆機既變放置驚, 無晒討論空間

50左 , 打完惡光明，競技場又打唔到上去
未夠料覺醒 , 又無錢衝裝 , 冇新活動
都係放置

成日出公會討伐戰幣 換升等石， 有鬼咁多幣咩

仲有冇買體??

48開始冇嚕

用石抽真係on9
未出過a+咁濟

我衝完50就算 變放置game

經驗： 抽10萬鑽 都係見過 4-5次A+

無人抽野？

隻game真係好小人玩咁

推唔郁圖，又想等佢出6階先衝裝同刷套裝
又抽唔中覺醒，放置打足討伐算

有無第二隻GAME介紹

咁快棄坑.....

真係少人玩 頭廿名公會都有幾個係連登嘅

等更新

多D活動啦...錢又唔夠..
又冇新關打

養生等UPDATE

錢又無，裝又合唔到最上，強化又永遠+5，關又卡

養生驚

Yes 我都無課幾日

慢慢玩啦一個月都冇

咁應該覺醒邊隻先，資源有限

輸出先啦

課長打機：發掘新遊戲>重課>進度超快>無敵/無挑戰/無新鮮感>悶>棄驚>Loop

可能有錢無地方洗，否則就係無腦

仲有3隻要覺醒 有排玩

冇課長我地邊有新驚玩

而家做GAME真係好難
整得難又會有人話咁難點玩，但又真係會一堆人玩唔掂
易又易得滯玩白痴GAME

主要係選擇多 唔食A餐 仲有B-Z餐任君選擇，自然無咁好耐性，如果有錢更加易棄課咗都唔肉赤

不過老實講，呢隻驚無課既話要覺一隻真係好難
佢加多啲途徑打碎打升等石都好丫

加得多又會覺得多野做

7章啲紫卷真係好易出

其實隻驚好佛心
未見過一隻手機驚送咁多石

未夠14日 有3隻原生A+
仲駛唔駛再抽英？
隻game 係咪4隻a+就夠？

最慘我冇課都無新關玩...
又50了

四隻齊一坦兩打手一補可以 一路打會有卷抽角
可以唔用石抽

俾d意見pvp放邊4隻攻好，邊4隻守好

主要係呢隻game太苛刻,雖然好似送好多鑽石咁,
但升等蛋化覺醒d材料太少太少,
好多人等唔到就自然棄

其實唔難架啦
送咁多鑽
有時送抽卷
一日一抽高級6次普通
都成8石
商店乜都有買
個半兩個月可以覺醒一隻

all in，目標係兩隻海力，會唔會好貪心

80抽左右想2隻目標A+唔係咁易
分分中兩隻A+都未必有

100石50AP，其實幾高消費

不過好易封頂就真

比我想像中易衝
衝咗5件+10都係30萬內

講到好多劵好多石咁
我升到11lv 都唔覺多
又難升

石同券係多
不過抽唔中比再多你都係無用

我隻熱練有50粒石，用黎+2好，定儲起佢等覺醒好？應該有排都未有得覺醒

送咁多鑽但唔好話中A+,中A 嘅機率係低到仆街,
商店係有得買,但300鑽先得5粒升等石,
買完升等石又買唔到靈魂石
唔好話覺醒要800粒升等石+200靈魂石,
由A+升SS已經幾百粒升等石,
個半月可以覺醒一隻,但當你見到其他人個個都已經覺醒左5/6隻,
係會令人冇癮,好彩都只係pvp先會比課長sm
但故事又難,刷裝跌野機率又低,好多人都係好似困住左係個黑洞咁,
冇野可以令到自己隊進步,咁自然多人棄
當然以上我係講緊0課心態

唔係掛
如果一隻海力都冇就棄驚

冇錯,我第一次比佢伏左以為100石起碼都回滿一次AP啦

其實覺醒完已經爆機咁濟
如果無課都一個月唔洗就爆機
咁應該唔洗賺錢

其實我pvp全隊SS都試過打贏唔少2-3覺醒既隊

一覺都排3x名

依類GAME其實就係養生掛機
得閒開黎玩其實幾過癮
話會棄 通常係要24小時望撚住無限體力D GAME 先岩玩

爆機應該起碼都推哂圖先叫爆機?
同埋唔係覺醒一隻就叫爆機架嘛

你覺完已經係封頂 隻GAME都係開咗無幾耐
除非你預佢半年就執

我同意你講架,
我只係分析下多人棄原因

咁課長就有分大課同小課 大課咪＋5以上

公會商店 競技場商店都有得買
所以正常進度一定係咁
其實隻隻game都係咁
高級既角色物品都係難入面
無課玩家一定係比人Sm
就算比較佛既afk arena都係咁
勁難抽角 卡關 卡裝 佢地啲角仲難升
所以唔好投訴咁多啦 無課 咪休閒玩算囉
佢調低難度 課長咪又係Sm
加快左你覺醒又點
轉頭咪又係好快封頂好悶唔玩
算係咁架啦 呢隻
無咩光暗英既game 你已經易玩好多

谷坦裝做最上級先好定谷補上最上級好呢
宜家4隻角都全紫，但得一兩件最上

其實0課挫敗感一定無微/中課咁高
課得勁個個覺醒+7
小課嗰d覺醒左低+/+0可能連刷好裝既0課都輸

同意呀

我小課覺醒左熱練，pvp勝率40%

係咪俾人控到變左傻仔

咩時間登入會有AP送？

0課表示幾好玩 同埋隻驚應該for有睇開漫畫嘅人養愛角
Btw 依加有女主 暗黑 無名 暴風雨 金秘書 雅勒梅 25仔 大家會點組
都係玩左3 4日 我覺得都算易抽
但成日出打手比我 0坦0補
卡緊5-1呂布

光豬巴。我開左Po搵你

我2萬石加30張劵
8A+都唔中一隻 康斯
你諗下

勸大家好心進階

係咪唔覺醒仲有機會初始化

2萬石8a+偷笑啦 好多人一萬石都無一隻

我覺得8折初始化都好，完全無得初真係迫d打爆機既退game

平均12抽一隻 講撚到好慘

真 8A+重想點
黑起上黎我萬5石得1A+

我圖鑑A+嗰版 8/22

真，儲下儲下就黎4萬石

我都唔知點解二萬幾

尋晚用左40張卷先中兩A+，不過有隻係康斯

你歐 我兩A所有A/A+卷 都中A

推下

又唔洗抽

見到柯南係出面召喚光豬

見到

吊你個西
想抽濃湯 40抽得隻比比

但淨係想要隻康斯炸

百尻幾抽得兩隻比比

鳩UP有感

up錯係咪有卷派

1次過抽中濃湯同比比,要邊隻好?
利申:新手,二隻都無

有A+輸出就要湯啦
無就比比啦

海力克

d課長係咪棄晒

儲緊氣聽日

要+7海?

無咩可能,兩隻都夠,留返d抽暗黑覺醒

祝你好運

圖又推完裝又刷完，真養生

50lv 都未到就兩隻覺醒
課長課左幾多

你知我知單眼佬知就得

做左100件都冇一件最上級槍,頂

金童勁?

還好 貪佢推圖又用得pvp又用得

我都做左好多件

啲幣會用黎換碎定係紫裝？

換完紫裝咪換碎片 睇你求唔求全部刷到上級

咁樣衝裝係食唔食防爆先衝?

愈玩愈悶，乜活動都無

如果唔課，有紫用住先就換碎/升級石啦，我呢d唔課既日日等升級石

睇下一陣又中乜A+先

唔好呀,等聽日12點海力up先用免費抽啦

其實紫飾4隻齊哂可以唔再追最上級,未齊就換飾

我+10先開始防爆

即係比齊4個人既裝就夠？

光時會長係咪棄左

海力已經有啦

咁更加要等啦,你要濃湯做咩?

有無高LV公會招人丫 高戰力44級

海力好似要後日？

後日係女主,海力聽日

個款似...進度好慢 又無玩一日

因為都有

儲下碎片

1.0m

提醒各位,雖然可能大家都知
係商店買碎片
假如隻英雄你本身係冇,你儲幾多碎都唔會合到隻英雄出黎
利申,岩岩買到海力50碎以為合到出黎

買黎覺醒用架咋

50層又中無名

應該留月尾up....

A+券冇up

聽朝就可以覺醒

但有機會中 新野

我隻康特都係 6-7張卷中

呢隻game會長會消失

我都爭d想開咪尋人

又係會長

會長？咩黎架？我從未見過佢喎

另一隻未出就喺fb賣緊廣告

光明+濃湯 係咪都照開好 都刷左成日

Lihkg 會長都冇on3日了

開 呢隻game送好多石/卷
是但1,2隻A+都開得
反正都係單機慢慢玩

有光明=gay已爆

史補係咪用命運神附？

申左standwithhk 但得38lv 希望有機會收我

係啦得命運岩用

齊裝買碎

光時會長如果棄就轉個leader俾人 唔好浪費咗個6Lv公會

30張高級抽 一張A+都無 仆街 非洲到呢

正常發揮黎

希望抽中可以砌紅隊

預幾多抽

10

加油

抽左幾十次都中唔到一隻A+

準備爆抽海力揮手區

推下post

希望一陣抽歪左都出隻暗黑比我 紅隊隻隻都要暗黑覺

認真睇番其實我好似唔應該砌紅隊

有史補先諗紅隊吧

有濃湯
抽海力做咩

課都可以有既

pvp紅隊

坦黎講，我覺得筱羅係最坦
招2技

0課撚表示想要海力組紅隊，有少少後悔早兩日用左d券抽25仔，宜家得返3張

海力開抽

免費果下就係首抽？
up果隻坦？ 開得波？

而家開始玩難唔難追

唔難 一兩個星期就追到

3券+10次鑽抽，中左5 A, 一隻A+都無

30抽 一暗黑一康坦

鳩up

40抽兩隻暴風雨做乜鳩

16卷+6000鑽
中暴風雨 暗黑 女主
海力up呢？

係咪up左可可茱莉呀。我中左4次

40抽 多一韓補一女主

屌，80抽得一隻韓補。。。。可以棄驚了

68抽中一隻濃湯 無啦無啦

有無公會收人丫 最緊要會長仲有玩

簡直cls，完全冇人中海力

10券加6000石中海力同莉拉
幾時到金秘書up?

10抽唔中唔抽了

你老味,100張+3萬鑽都冇一隻海力.on9

抽左廿張券，5000石
一隻a+都冇

嘩 集體炒車

屍鞋遍野

80抽，4A+一隻海格都冇

真9up

抽唔到海力，嬲嬲地即刻將攸羅升到上ss
但我藍隊得韓補同莉拉。。。。

財散人安樂幾萬鑽射落海
得一隻濃湯 戒課啦 屌

海力真係好撚癲

嬲撚到一炮過抽撚晒佢，前後總共170抽 0海力 仆街 9up成績1湯1比比 on99

大爆死

好彩冇抽

呢波應該好多人棄

今次係咁多次連登仔最大反應

我課咗金 唔會棄嘅 最多鳩玩
但咁嘅機率 真係唔會再課

我唔會再課

課撚咗幾千蚊 好想refund

之前有位ching問80抽想要兩隻海力會唔會太貪心

可能佢中呢

好撚癲係指大家都抽唔撚中?

好彩我A+卷已中海力 本身諗緊好無鳩抽20下搏多隻升下技...
宜家見血流成河都係算了

睇黎我隻紅心都危危乎

唔明抽英係點
唔係a唔要？定冇都要左佢先
重複又有咩用

嘩嘩嘩 見大家咁多鑽射落海都係忍一忍先

唔要可以refund 30鑽

又係咩都冇
射哂落海

抽唔到 神up無感

果個咪我囉80抽得一隻韓補

非A不要

重複可以升能力 +1,+2,+3

3隻都無用就繼續抽，無揀英既話右下可以拎返30鑽

溫馨提示，非課長勿用鑽抽，誤終身呀

35000鑽 20卷
中左8隻a+都冇海力
Up條毛

早兩日25我都抽中，今次海力無人中

係

差海力一隻草齊但抽唔中
30000石

都係個句8隻A+算係咁

8萬石92卷都唔中,算啦,無課,灰到谷底

點解咁多人抽海力

紅心打手係咪坦 唔撚用海力

唔係,我燥到即係覺醒左隻熱練,屌,成隊紅隊齊哂冇坦

最強坦 《韓服pvp最多人用

紅隊啲英多人用

8萬石? 無課點儲到
我有課無用石抽都未儲到8萬

我紅隊就係差佢
而且有咁多a+除左開圖鑑，完全冇用
我諗都隻game執笠唔會升得哂

唔會再課

全圖鑑差作，連25我唔想要都免費抽到
結果呢隻課左千幾無

我全圖最後都係差海力，但有日免費中左

standwithhk申請左 有無人accept 丫

光時會長召喚， 棄驚轉人做會長啦。唔好浪費個會

要爬舊post起佢底再回佢啲新post召喚佢

10抽乜都冇
反而前日25仔up 60抽中左

聽到你地咁講
諗緊仲抽唔抽好
本身自己有一隻 但想要來升技

4個字: 臨崖勒馬

今晚有a.a+卷 最後衝刺啦大家

呢度仲有冇 妖精的尾巴 團友？
會長幾時轉咗做我

好多人紅隊真係差佢一隻坦
但呢次真係抽唔落手

差4日簽到wo

啱啱都見到兩日無on
係會長棄驚易睇啲 定會長通常都棄驚

紅隊係邊幾隻？
萊 海力 金秘 仲有邊隻入隊？

沖左個涼冷靜左一下，諗緊好唔好課一pack $688，起碼有3 A+券！

你好唔冷靜bor

如果純紅色 可以揀熱練 / 大惡魔/ 會長

課，呢個pack係抵既

數漏咗全驚最勁嘅 光明

笑左
沖完個涼仲衝動左

呢隻GAME我覺得真係唔洗課金

$688有3A+，再加50史補石！再加10000鑽 = 33抽！

實測

100抽 中 暴風雨 無名
6隻A

confirm左每100抽就會中一次A+

100抽 =300隻
者係0.3333%

一星期一隻a/a+

最後抽多20抽

用左3萬3千石 + 10卷都係中上面d野
鳩up有感

FAIL
上面有人3萬+20卷 8隻A+
我170抽2隻A+

已買，已抽，已玩完
10000石淨係中一隻雅勒梅絲
3A+券就中雅勒梅絲，金童，莉拉

面對現實了

有無韓補
藍隊都齊齊地

後面個兩隻乜嚟
未出嘅？

慘

出哂

後兩隻排名多人用

藍隊有韓補，金童，莉拉
應該點組隊好？

萬5石乜柒都冇

岩岩起身見你地咁慘烈....
都唔知抽唔抽...
但好想要隻海力

join

女主都藍隊
齊啦

加入all in and nothing

我就留紅心，但睇上面咁既戰績，無返300張券都難

無海力點玩紅心

加埋女主坦搞掂
金童莉拉都有人用

我有熱練史補理寇斯，差海力

52 張 10000石 - 濃湯

決定回到藍隊既懷抱
女主 莉拉 (金童/暴風雨) 韓補
咁樣o唔ok?

抽到隻竹槍係咪可以放棄原本隻熟練戰士

申請左 光時榮光
武漢病毒感染者

唯有係咁la

熱練一定勁d

有無會長仲存在既收人丫

終於6隻覺醒

下隻 ： 紅心！

柯南巴課咗幾多

20k以上走唔甩啦掛

4000 唔夠

歐洲課長

升級石同靈魂石應唔應該買好呢

4000....分 應該係

好醜 不了

痴線成萬石都抽唔中up 果隻
中得隻A+

有咩可能4000HKD 咁多覺醒
我都4000幾都係得一隻覺醒，歐洲非洲都無理由差距咁大(升等石數量)

再推 或者有無會缺人丫 44lv 最緊要會長係仲玩緊

榮時 會長好彩仲日日玩

卡咗幾日終於過到6-7隻pk狼人
抽到金秘合到把最上級槍衝到加10即刻過咗
好感動

lihkg2會長都仲日日on

search 左爆左位

你講 光時榮光丫 我apply左成朝都無人accepted

Ok la 基本陣式。 到時抽到有25仔咪頂上

早知上次allin25
成日諗紅隊

太大貪整兩隊

新POST留名

唔信邪課多688都係0海力
係咪又無up到 on99

其實藍隊咁齊應該玩藍隊先岩

我自己覺得
藍：無名
光：竹槍
紅：金秘
其他輸出都同依三隻爭太遠

我條女課左68$第一抽就中

如果唔係隻補差得遠 我都玩藍隊

無名勁過莉拉？
莉拉成座buff機咁

8A+ 但都抽唔到隻up

All in 都唔一定中

Pvp我覺得莉拉勁好多 又坦 。

有囡點同

雙重曬命

大技人品爆發全隊暈

再推

自推，值唔值得買

巴打即係呢一章？你幾lv?

一定買嫁

升級石必買靈魂石我都有買
但我發覺我就快買夠50粒都唔未夠升級石

yes，36lv過咗

唔信邪再抽埋啲石中25仔
好啦我認命玩藍隊

50抽一隻A+都無 準備棄

咁勁，我去到呢一個位38 lv
攸SS，熱練S，竹槍SS，史補SS
全紫+6，唔通因為得1，2件係最上所以卡關

我個陣用d中級紫裝就過左所以應該唔關事

PVP頭幾名差唔多全部都係用比比
真係咁勁?

有冇遊戲裡面pm會長，可能有人留左位

咁應該係我個陣唔得
巴打你用咩陣，分享下
宜家進度最快既人係打到第幾章？

依家國際版都係7章就完
我女主莉拉金秘韓補全ss 應該都係35-6lv過到

我唔肯定竹槍輸出高定金秘高
但我有升裝的
我莜蘿用緊祝福套
而另外三隻用緊+10武

btw啱啱升咗37lv

隻驚最勁一定比比

+10仲有咁多錢

比比應該要覺醒後先勁?
有比比金童25諗緊邊隻上ss先好

咁應該係附魔問題
我好似有幾件都擊退機率，同埋神裝得一兩件

唔知關唔關我用死呢幾隻角色事
無升其他角
隻金秘兩件+10都係啱啱用咗30萬度升上嚟
裝係比想像中易衝

你係6-7-1已經打唔贏？
我見你有暴風雨應該輕鬆過6-7尾關喎

應該係附魔問題 我望落啲stat好似差幾遠

佢隻莜咁高攻
附魔全加攻？

應該係 但坦應該都係谷血防好d

新手刷左兩粒鐘都冇a+
你地課左幾多齊team

血有啲低，試下整返個加血嘅頭盔
好似加890血

我非洲人大約就快5K HKD 齊紅隊..

0課都可以齊到隊
中間都會送幾張A+必得券
好多組合都可以打上去

究竟係咪會出a+
最多刷到3隻a

兩三分鐘刷一次 一次應該有5-6抽? 二百抽都無可能真係你黑仔

我得閒研究下先! thx

屌你海力up中2隻韓補
明明玩紅隊先 藍隊齊都未中海力

係時候轉色

慢慢刷試過2隻A+

好彩未有野覺醒
藍隊應該點配好 反正卡緊7-3
轉下隊都可以

熱鍊萊茵開game

再推 有無公會缺人ga 高戰高lv求公會丫

Lihkg 會長棄左？
幾日冇on ，又一堆幽靈

抽左十萬石+92卷
無海力
寫左信比官方
我慢慢買商店覺埋隻史補佛系玩算
個機率真係太打擊到我

終於抽中箂因
係咪留石唔好再抽？
石用黎補體定點？

我都8隻a+ 0隻海力 痴尻線

仲癲過我我都係8萬幾鑽...

瘋了，全都瘋了

btw再10抽都係唔中海力
中咗隻海韓補

不如發起一人一信diu爆佢

真係好誇張

Support

屌都冇用d石都敗晒

個機率低撚到

聽日+7筱羅

抽左36抽中冰個隻惡魔

轉純紅s海力 s金秘 a+惡魔ss 史補
定 舊陣容ss女主 s無名 s 金秘 ss史補好？
邊個組合ok啲？

佛系玩都好撚頹 望住商店果300鑽 10粒升等石
都買唔起

我都想答你
但見到你有海力我答唔到落去

唔好咁啦

走咗去玩咗幾日七大罪課咗幾百蚊
肝唔掂 都係呢隻岩我

差好遠 七大罪係同pkm master個d肝game比

對唔住啦

其實未覺醒，就應該兩隊差唔多

如果忍到 石買體買卷打素材對成長最有幫助

仲有無公會有位

抽左萬三石得一隻比比

有比比都開心啦

今日大爆炸 其實係咪唔記得左up?
一隻都抽唔到喎

我都係單一隻史補首抽
我個時啲石唔抽野
全部用黎回體，買升等石ONLY
然後用送個隻女主＋狼人＋史補＋是旦一隻B角打上去
送個啲卷有就抽博中A角打手
快速推主線同塔拎A＋卷

巧克比比用死亡定命運套裝好？

今日有抽海力既苦主都寫信啦

求temple

想請教應該點組隊好

你紅藍都齊腳wor

我首抽左過百抽 海力真係一隻都冇 尋日就出左幾次濃湯

你好
關於今天的角色up
本帳號合計92抽 +85000鑽一個都沒有抽到
嚴重懷疑卡池有沒有放
我不會再玩這遊戲了

Send 去邊？

平時紅隊 金秘 史補 海力 (海力完全坦唔到，平時用呢隊加筱蘿)

藍係呢幾日抽到 ，係咪應該 (筱蘿 無名 25 韓補) ，還是暴風？

唔知轉藍 定 繼續等 熱練 紅心

哇 All in啊

開左個韓服睇新角色
至尊劍士 藍色
1技對敵人造成70%傷
2技 對敵人90%傷，當擊中3個以上敵人，每次擊中加10%爆擊機率，敵方MP減少5

被動
1.使用大技，5秒閃避加9%
2.成功閃避後，10秒傷害加15%
3.命中後30%機會加15%閃避
4.閃避後50%機會 1技CD -2秒
5.大技威加增加23%，敵人擊退2米

利申自己google翻譯，可能有D係 translate error
作為參考吧，btw 藍隊睇來閃避係核心玩法

至尊劍覺醒都好撚型
玩藍隊唔使浪費資源抽紅心打手
比比加至尊劍減CD+減人MP
PVP控場好勁(應該)

support, 有無link

收到了GM

好彩今日打麻雀贏翻4舊，先冇咁激氣

最後希望都無了 疊埋心水同紅隊講88

玩半粒鐘熄game

連光時會長都唔上 係時候轉會了

我有佢Line

但呢個公會有柯南同光豬巴打
除左會長個個都日日玩,睇定D啦
或者等佢轉人做會長

打到7-2-5又卡了
呢隻game有無磨隊
一坦一輸出加雙補可以磨到最尾？

我識左個會長幾年。我搵下佢先

你試下

有無會收人丫 搵左成日啦 無個連登仔公會有缺人咩

會長都走晒咁濟

痴撚線，係咪真係有up 嫁抽到夠220升級石

動議可以踢走會長

會長棄驚潮

我都係 抽到260
無哂石

30級卷係佢..
用緊濃湯係咪唔洗硬追海力呢..

睇你咩隊
濃湯係光坦
女主係藍坦
海力係紅坦
但我十萬鑽都唔中
你唔好考慮佢

繼續推 搵個收到人既公會留個靚名黎啦

其實係後期先練同屬好定一開始就要

30抽中佢
想要海力呀呀呀

後期？你課幾多覺醒哂四隻
亂升你資源邊到黎？

對新手唔好咁惡啦知你今日心情唔好

會長係度 依幾日忙搬屋 sor

回水呀屌

新入

PVP 暫時都係雜屬 因為大家都考慮強嘅控場
但主體都係同色 例如3隻紅搭一隻黃 之類
係輕課 無課嘅前題底下 我建議你最好以隻坦為中心 砌一隊同色，除非你重課大把資源，否則都無咩機會轉色

暫時浪費左升左啲雜色上S
想跟posts頂最尾講一坦一補兩主力咁升

上S無咩所謂
你本身都要靠唔同色既隊打上17F材料關

終於覺醒左第一隻

玩左1日 打到3-1
有石就抽都係中多左一隻a+
仲要都係補師
好引人課金 打到邊至有a+卷送

好似3-7?

你係日日買三主角既石?

係咪應該重刷
箂筃見課小小就有
而家用晒d石多得隻羊男

我水隊淨買熱練

你打埋3-7同20F 30F既卷先

咁快夠

我想問屬於係咪指個名下面唔同顏色個圈

417分既代價

d人幾時棄game 我金牌又打唔到上去了

卡住左唔上唔落

同區苦主

好難諗 pvp邊隊有威脅啲 心思思想升多隻上ss

女主 莉拉 韓補 + （金秘 金童 25 比比 暴風）

我都係同一區

打左幾次對面有覺醒

抽到重複a英要唔要？

點解你仲係37lv

無爆石買體？

要

無 過左6-7就無爆

爆一爆上左45+先好似好d
爆石應該一日1-1.5個lv

45有咩好野

濃湯同比比用咩套裝好？

18抽5隻a

尋日好有可能係假up, 今日個女主up冇埋

HKers公會招人 一個位

連登仔營運仲唔賠償？

其實應該上埋50先
多兩隻輔助角

假up

會唔會又抽得多賠得多

真筱羅up

痴撚線47萬

25仔其實大唔大力

大力

DABINLO 公會仲有四個位，有意長玩就入。

唔知點解無啦啦做左會長，會長好似走左佬。。。

我唔知會唔會賠，我老練都抽哂d卷同石先。

你都準備會突然消失

點解我嗰隻25同金秘比 低成倍傷

好彩有睇漫畫，仲頂到住，呢隻Game又唔洗肝。

我有幾隻法師1516緊
金童 比比 25

好正常
我+3比比先追得上金秘d傷

手痕禁左6下中海力

Standwithhk會長又係兩日無online
唔玩就轉個會長俾人啦
唔好浪費個公會

我有比比同25
25招技令對面行番轉頭真係幾屈機
比比用落似普通法師

利申兩隻都Ss

海力抽五十幾下都無
女主就輕輕鬆鬆

比比

抽撚左4萬石路該賠番晒黎 唔係a驚同申請晒所有賠番晒所有課金

我再寄左信比官方
真心唔對路
我用左成差唔多11萬鑽同92張抽卷
當中開成就又送左抽卷
都抽唔到
1%機率500抽都抽唔到真心玩咁耐game都未試過
濃湯同女主up就好多人中
海力無人中 我係台仔line群都無人中
大家無中既苦主都寫一寫信投訴下

Send去邊先得架

客服果度

Thanks!

我都想send 成8萬幾鑽得2隻A+ 仲要無海力
請問send去邊????

sor 無F5到~仲問多左次
我都寫先

ok 一齊sd

即刻放棄打上去

打啦 琴日還琴日 今日還今日

有冇人升爆左第一個，好想知會有冇機會出到神附，出唔到就升第樣野算

我公會有巴打升到LV18

會出神附

Lv7公會HKers招人

係咪想接受仇恨既眼光

14了

收到，唔該晒，咁繼續努力

留位得唔得，ID萬樂仁為首

竟然6-7 A+劵俾隻康斯我
All in石卷都中唔到

卡7-3 坦又坦唔住 攻又唔夠
而家濃湯 修武莉拉 萊因
想問好唔好換走修武 轉隻雅勒梅絲做打手

Lv?

係咪有a+就可以開，唔計送果隻

係啦 玩住先

50抽0a+
斬手指算

金秘真係輸出王 但pvp應該比較重視控制？
如果比比+25會唔會好屈

Stand with hk 會長棄左？
隻怪打都唔打

我升左熱練之後發覺熱練高好多 爆發力
金秘係平均

咪就係，唔玩都讓個位岀黎俾人啦

本身都有小小悶，岩岩開game抽2抽中史補 即刻有番小小心機玩

50

課左太多，打算停課慢慢升

其實standwithhk會長棄棄地，不如轉公會算

但入面啲人好勁，其他都冇人棄..

位置已為你準備好

唉，個會長兩日無on

要過左12點先申得

佢都應該課左唔少
咁就棄左

打少個討伐戰排第3
同頭兩名差半日進度左右

PVP 咁難打既咩 打極都升唔到分

0課碎片進度，4隻ss，337粒升級石

個個禮拜pvp打到鉑4
有8千幾榮譽點
靈魂碎真係最大阻力

係，課左起碼20k

光時好多巴打都唔打討伐戰
依家跌到落第10名

StandWithHK 有1個位，收40lv以上
(唔理會長住)

6lv公會 妖精的尾巴 有9個位，接收大量難民
另外有冇人做會長，我hea玩緊唔係成日online

有無人識會長？識既叫人唔玩就轉俾人
7lv公會好浪費

留個位得唔得
50lv 光復失地

ok

12個鐘後入

琴日一定bug撚左啦 屌佢老母

我諗佢最後係求撚其賠15張卷就算

做咩你今日中左？

今日真心易中

今日好易中，中左十幾隻筱羅上+7
抽左17萬石

我覺得係你歐
而家課到幾分？

二千幾

柯生4千幾都未有一隻+7，你已經2隻

我up先抽，佢唔up抽

公會戰啲別動食唔食到主隊啲buff同補血

男主應該用咩附魔好?

應該都係雙爆啦

好明顯手足黎加連登仔加白警，唔好咁揚。

屌，笑撚死

收皮啦死黑警

白警 香港邊到會有白警？
拎白卡既警察就大把

屌你老母死黑警
強烈要求下個po topic 加黑警死全家

dllm 黑警死全家

你咁樣引用好易比人誤會我係黑警黎

唔得，每睇呢幅圖一次就好撚想笑

佢好似打緊pvp

屌

推

有理由相信黑警已經入左我地幾大公會，各會長呢幾日無上可能已經比人拉左去飲茶

P.S 好快到我

黑警死全家

今日開公會頁面升左一個50lv玩家做副會長，岩岩入Game睇連個人都無埋，唔通。。。

有無得睇佢pvp陣容巢佢出黎

琴日加埋今朝100抽
今朝11點前最後一下先出1隻A+金童

金童見pvp前幾名都有人用

韓補 黑暗 莉拉 女主

cls 不如全部人一齊改啲有趣既名

屌 死黑警唔配玩game
搞到想棄
不恥與黑警玩同一隻

其實每個公會會長都可以check下有無會員係呢個陣容，因為有模擬戰。

咁你應該無Game可以玩。

留意番有咩人呢個陣

係
大把黑警都打機

其實係咪每件裝都可以刷到雙爆? 定係可能盾只會刷到防咁樣? thx

有無片睇佢id

你個態度都幾奇怪
點解唔係諗辦法令啲黑警打機個陣都要俾人笑下

死黑警應該去玩返支那製既game啦
咁忠誠勇毅

btw唔講呢個topic啦
祝佢點抽都唔中A+

點解佢咁鳩高人工 都0課 覺醒都無隻

光時岩岩check完~ 暫時無人match呢個陣

岩岩嬲得濟

死黑警屌你老母

黑警

拎哂黎醫性病

今晚pvp結算 佢開工都拎出黎打

屌岩岩都想post張圖就有人post左

即刻改番個靚名笑下班黑警先

standwithhk safe
都估到佢唔會standwithhk架喇
仆街啦死黑警，死全家呀屌你老母

名已改

黑警無開工呢回事

入埋公會 我又改先

真

笑到仆街

多謝黑警幫手賣廣告
連登營運可以提早執了

佢用緊咩陣，有d濛

唔怪得咁熟口面
好彩唔係熱門ＰＶＰ組合

快D1001 改標題

HKers都無人match

全部有1000石都改名啦

今晚推爆佢

手足起啦喂！

琴日海力抽到乾塘 等一陣pvp結算送再改

我都check完，DABINLO無呢個陣。

但最近似呢個陣係女主，莉拉，暗黑，史補。

希望佢唔會有睇連登即時換人。

死字唔比用 試左

改完名跟住#592接龍接落去啦

小心開左tg gp果堆公會好過

我地無開，放心，而且開左tg呢度就無人討論。

印象中好似有會開左

狗出沒

仲有無公會有位呢，雖然仲係27

香港人，黎明總會來 有開
我無入

我公會仲有四個位，長玩唔係popo就入。

我都無入 反正都係連登仔依度推下po仲好

邊個？

agger

DABINLO有個女主金秘暗黑韓補，希望唔係啦

DABINLO

仲未夠35都ok?

我地會有個叫黑警幫我含 好重口味

長玩就得。

我都驚，有兩個懷疑案例。

申ed

玩到17lv
4隻原生A+
無補師可以點搞
呢4隻勁定廢？

點解可以咁多隻

後面兩隻都唔差 唔想抽就50usd拎史補

Sorry囉 係我

係咪有鬼捉

好名

Mon po狗

黑警死全家
黑警全家死於武漢肺炎
請問點Mon po狗法

光時同香港人都check左無
唔知hkers同貓巴士

湯丸巴都入黎

我學出面啲po咁咋湯巴唔好誤會

湯丸巴原來有玩呢隻
仲玩緊??

唔知呀抽下抽下就有
應該唔係用左好多鑽
3000?
你地點樣有咁多鑽
下下幾萬粒

其實我本身想玩，但刷太耐都出唔到想要嘅就放棄咗

死黑警打機都廢過人

湯巴是咪每隻驚都無課

湯丸仲刷緊首抽 唔好騷擾佢

Hkers check左無

但係我推圖 永遠戴肯最高dps 喎
即係右2 仲要高好多

可以無課玩我都盡量無課

改名未

戴肯打王會有用啲
推圖一定係金秘書，將佢升上S啦
唔課嘅影下俾有咩A補，都可以頂住先

btw黑警死全家

光時

我都改咗光時好多巴打改咗

邊有石上s
隻a 補好廢
用左反而推唔到圖

所有野都係睇裝，有裝大蔥頭都唔差

中左同一隻a+
應該留覺醒定強化？

中左無名，但我有男主女主，係咪重疊左位置

就算撞都係撞熱練副坦個個位
同埋總有地方會ban左你隻熱練
所以其實唔會點存在重疊呢樣野

點樣先可以拎到5lv既飾物
同埋有冇公會收留 41lv
ID: DOMA

6-7尾關，我有暴風雨，史補，另外兩隻用咩？雙坦？thx

邊隻先

唔該晒

屌，有隻狗都玩呢個game, 污染哂

死全家啦

未開放lv5飾

屌 有啲驚隻黑警直頭係公會會長

睇唔睇到佢啲英係乜

官方真係唔得佢死，負面廣告

邊個公會

追post 有巴打講左

好勁

驚啫
lihkg 會長一定唔係黑警
因為佢已經5日冇登入

點解女主個活動咁快無左

張黑警相睇唔到隻補，似韓補， 悠，暗黑，廚師妹

本身都無意慾再課，睇埋單新聞

真係慘...隻game係個黑狗post比人踩到收支那game

自推

睇你隻坦夠唔夠力 唔夠就雙補 暴風雨 + 主力坦

試下先thx

夠力坦前面堆怪仔 就正常TEAM 再將其中一隻DPS 換暴風雨就得

用暴風過唔到，最後用返男主女主竹槍史補搞掂
抽中金童

暴風清怪唔夠竹槍快，搞到兩隻補補女主都唔掂，靠竹槍拿拿聲清堆怪先得

其實DPS 夠可以唔用暴風有唔少人都係咁過

thanks巴打

食屎啦mon po狗，祝你10萬抽唔中A同A+

羊男係咪最廢嘅 A+補師？

我而家4隻S 唔用補硬沖第三章
而家目標係升羊男做s 定升其他做ss 先好？

d 升等石 完全唔夠
你地0課個d 點升ss 架

我見前排羊男up 咁多人抽 仲以為好勁

羊男覺醒回復水準，但0課好困難

唔夠覺醒 但ss 都算易 我玩左5日左右都2隻啦

A+羊夠衝，到時你分分鐘抽到其他補
我都係一開始抽中羊，宜家第7章我都係A+
因為4，5章已經有韓補

改名改名改名

靈魂石先最缺

17開始有

啱啱先抽到等緊升

琴晚手痕
升左暴風雨上SS

覺得好似晒左升級石

捉到狗未

商店買齊就快好多

其實啲石佢係咁送都係黎買升級石，唔會拎石黎抽的

btw mon po狗: 返去玩支那game啦泡菜驚唔啱你

申請左Standwithhk

返到公司班囡同事問 知唔知popo玩果隻咩驚

你點答

傻鳩黑警用咩陣，見一個打爆一個

韓補，廚師，女主，暗黑

有金秘既話, PVP 係咪都係搭比比好啲, 雖然好想等紅心

尾關係7-3定7-4

抽到紅心先算啦
我本來打算淨係練紅色 結果抽個海力8萬都無
莫講話抽紅心，有咩練咩就算

成800粒醒覺石，一去冇回頭， btw啱啱PVP見到有人成隊紅隊淨係覺左光明，好強烈嘅愛

可能一開始比連登仔Fake咗

法師無控場真係好屎，紅屬法師好屎，光明零控場，冰魔得個凍結，時間又短機率又低，要好大投資先高效用。（比比都識冰人，仲減CD)，紅屬法師性價比好低，覺醒光明真係滿滿的愛

7-4

掉返轉黎諗,紅坦減傷+雙技能控場,
其實真係好優秀
一隻有齊濃湯減傷同法師控場
可惜....我抽唔到

依家比比pvp pve都熱門
係可惜食唔到紅隊buff。但依然勁

49層要減幾多先夠打？減35%都係2刀死

我49 打後果啲平均要去到90幾先過到

紅屬與其落法師不如落會長

可能好多人話等紅心,
我都係其中一個,但經過海力之後
我已經唔夠講抽到咩野
所以我直接覺醒左熱練
我覺得都幾暴力
金秘書係有擊退同輸出穩定
熱練係超快大技同勁高爆發
我打PVP次次熱練都係最高輸出

佢兩次1技就出2技，範圍又大連補都打埋
會長/金童刷到命運都有類似既效果

而家PVP最驚見到戴肯/修武，有佢地變數大太多

免費抽中左海力 咩事

屌你啦

點解紅多無副坦，紅心希望係副坦黎

我唔想同你講野

連登營運話你SEND哂信投訴比返隻你

你揀覺醒熱練定金秘先

我答你唔到,我係覺左金秘書先,
因為果陣冇諗住升熱練
熱練D材料我係諗住覺海力

修武唔係打boss 角黎咩

我修武配熱練pvp好勁
又暈又推又加傷

我都係覺左金秘先, 應用性我覺得廣泛過熱練, 始於金秘有debuff, 對未推晒圖既有一定幫助

食狗屎a&a+卷又中a

一拳打走你隻坦跟手走去強姦你後面

0課 50LV 推哂圖 無咩做
就快第一隻覺醒
而家個陣係 史補 金秘 竹槍 臨
有隻熱練換入竹槍
應該都係覺醒左金秘先..

我都苦惱緊覺筱先定比比先

梗係換啦 成隊紅色用隻金輸出

想知會長係邊姐？

雅勒梅斯

想問下pvp，輔助既英洗唔洗配裝俾佢地？

好似單睇基本能力

咁唔理了

2000舊木整晒魔法武
得2支魔法杖最高級

我打到7-2
仲用緊中級重劍
唔係出其他武就出下級
無指虎a+就出兩隻最上級指虎出來

升到50lv 終於打到7-3尾關，俾隻boss一暈到就死

你地有無買到 果兩款 升級禮包？

發覺推圖用女主仲好過海力
除左係紅屬
究竟海力有咩吸引

雙技能控場,減傷,你自己比對下能力,
女主係比較輸出多D
但坦度應該係海力
最坦應該係濃湯,全部坦技

最坦 濃湯
最控場 海力
半坦半輸出 女主
Btw pvp海力獲獲俾女主剋死女主D回血技令佢又痛又坦

如果唔係玩同色隊食buff 我覺得3坦入面 女主最勁

兩隻ss都係38lv （除哂裝）
海力
265防
A 加30%血
A+減傷 15%
S同屬傷同治 +8%
Ss 暈加22.5
女主
351防
A 防加40%
A+減傷15
S同屬8% 傷治
Ss 出大技回5%血
仲要女主大技係回5血同減傷32%

同埋推圖用落唔係爭少少 係爭好多

其實濃湯係咪臨+修武既合體版黎? 未擁有，見佢又識石化又識飛天

其實海力一D都唔坦
不過PVP講爆發力，快來快去，海力暈一兩秒都好影響戰局

同意
不過如果黃補唔係隻羊濃湯應該好用好多

真 所以綜合 其實女主3坦入邊最優秀
前題 你玩藍隊 or唔食隊buff

海力 女主 無名 萊(+2)ss
諗緊升咩隊好
如果有金秘就實升紅隊啦

睇牌面
你藍隊齊人 如果好執著要萊恩 咪換出韓補囉

其實羊補 被動唔係真係咁差 而且佢招大 其實出咗界都補到
佢應該係3補入邊最坦果隻
我諗無人用佢其中一個因素係 個。樣。太。柒

開發團隊正在對公會進行檢查中！
大家好~~！！！！！
對於公會成員最大人數超過遊戲內原本設定的公會成員人數這一情況，開發團隊正在仔細的進行檢查中。
發生該現象的公會的會長們將會收到相關郵件。
對郵件進行確認後請務必通過1:1熱線進行答覆！

並且，公會成員人數差异對討伐戰可能會造成影響，關於這部分，開發團隊也正在仔細的檢查中。
若有最新消息，將通過公告進行通知！

十分抱歉對各位玩家造成了不便。
我們一直在各位玩家身邊，真誠的處理每一個問題~！

謝謝！

無回應海力UP事件

光時好似有巴打棄咗 兩日無on

發生該現象的公會的會長們將會收到相關郵件。
對郵件進行確認後請務必通過1:1熱線進行答覆！

如果會長棄左點回

另外三隻係咩先...

我見唔到可以用鑽買升等石
要等機會？

有的，等啦
再唔係用鑽買榮譽換

兩隻女補2技有解狀態，羊補得補血
HOT有好有唔好，好在唔驚補過龍，但2技開到時無幾可會高血量
講萬能就點都係史補，補血加攻仲有護盾，1技補又快過人
韓補單次補量應該最高，同埋好J

不過羊補仲有個優點係用聖物，BAM杖時叫做有補用下

海力勁係勁在 紅隊
S加同屬傷+治療8%
覺醒再加 15% 傷害同抗性
紅史補 又加多左，另外2技又多1%
1技暈人...配隻熱練係多30%傷
隻熱練覺醒又多15%固定爆傷.....
紅隊人又多

海力勁在史補

所以我好想要海力
有史有熱練

如果我中到紅心會考慮課隻史返黎

@連登營運

應該集中資源落黃度？但會唔會唔夠力？

如果有海力 紅心 金秘 熱練 大家打算點組撞晒位

成兩日都未覆,官方想點呀

我都未收到回覆

睇你係咪要追求純色
你而加似黃係齊人啲，但抽到藍嘅打手，藍好似強勢啲
不過你隻隻都升s會拖慢左覺醒
假如由頭升過，俾我會用女主 金秘 25 韓補

一開始唔知抽喬番黎同暴風所以升左s先
之後又睇到話過主線有金同竹會好啲又升
最後抽到一坦一補又升埋
所以哩家卡5-1

韓補即下羊？

快回啦，2萬石補番一隻海力都好

主線通關

好難揀
講攻擊應該熱練紅心勁少少

我覺得佢應該唔會理

紅心熱練比比屎補

紅心唔係坦

我覺得金同竹重疊左，2揀1就得
我中意坦同補係同色，貪佢地啲技可以食到同色有加乘
暴風要打6-7先有用，不過冇佢用暴力都可以輾過，喬好似係pvp英

韓補係韓秀雅，藍隊

如果純紅隊
真係好難揀 海力 有buff有暈
紅心有沉默執技
輸出 覺醒金秘熱練都好勁

邊隻+得高就上邊隻
一樣滿晒先再諗

其實隻ego係咪真係有用？

藍隊好似無咩暴力輸出

純紅隊坦就一定海力架啦, 其他我會揀金秘, 會長同史補....全部都係女

比起覺醒熱練，我覺得金秘覺咗之後唔算勁咗好多
10%減傷好似比唔上其他角色既覺醒技

努力儲石覺醒熱練

但降回血同擊退 實用性高

無人改名？

e家掙扎緊覺醒熱練定金秘

覺左熱練 但其實兩個韓仔都有人用

改左
721唔見人

呢2隻真係好難取捨
兩隻都係好用角，如無特別喜好可以睇下自己邊隻+值高覺上去

係咪第一隻覺打手最好

其實我刷鑽+分可以套到370粒升級石

0課既各位唔好灰心

利申：身上有36x粒，4隻SS，3張A/A+，1張A+券，70張高級抽

allin紅心？

應該會
但睇落好似至尊仲勁咁

至尊點用 係咪女主 至尊 25 韓補

有無至尊技睇下
記得有人share過韓文版

#408杏壽郎巴打

有改
懶得cap圖

黑警ot警嫂3p俾人改左
諗唔到改咩好

要等幾耐
D人換公會仲快

4p

有冇公會收人
前LIHKG

同問有冇公會收人

官方肯覆未

關於概率提升問題開發團隊正在確定中!
你好~~!!!!!
3月7日(服務器時間) 進行的海力阿契概率提升問題開發團隊正在確定中。
我們正在對相關時間內進行過招募的玩家一個一個的確認。
若有新的消息將通過公告進行告知！

另外， 3月8日(服務器時間)英雄素羅的概率活動只是圖標未能正常顯示，概率處於正常提升狀態，請各位玩家放心。 .

謝謝!

還鑽呀仆街

還鑽啊

個活動令到好多巴打都大出血兼被逼打消練紅隊既念頭

LIHkG2收人 有三個位

未棄已經萬幸

一係還鑽一係我就用呢件事退番晒所有鑽

還返一隻海力點睇

已申請，名時代革命HK,LV43，謝謝你

成set技好癲
但2-3係咪普攻都計？
係嘅好撚屈，必加咁濟

加左 記得打公會討伐

謝謝你，會打放心

三坦入邊，我都覺得女主最勁抽

點計一直海力先,一萬鑽又一隻,十萬鑽又一隻呀

Refund 我驚佢ban 帳號 仆街ios又綁機 好煩

Refund 晒佢就唔驚

睇佢賠咩 大不了refund晒佢 重玩 玩藍隊
不過ios好嚴 可能只refund到一筆 點計都係蝕

金秘

有無0課分享下你地距離覺醒差幾多

升級石88粒
攸，熱練，竹槍，史補 SS
暴風，理寇斯 S
有排

0課齊角過我微微課好多諗緊係咪應該拎紅補
但玩藍隊又好似無咩必要

慢係銀2慢慢屈防守分

咁樣新手無心機玩
下下得10幾%勝率

0課最難係靈魂石
我就夠升級但靈魂石有排，又抽唔中A+

你藍隊咁齊都唔玩,玩雜色既

一早係你個會，武漢全席係你主acc?

你果日咒我抽唔到

宜家諗緊d鑽石點分佈
我唔課，得1萬石鬆d，考慮緊唔買體力，靜係買材料同埋間中刷新商店買石算

我邊有咒你唔好屈我

其實你無課,體力就唔好買啦,始終未有更新
上限都係50LV
你買到盡升到50都係卡係到,同埋買一次100,都唔平

我有買體，50左
我睇貢品度話玩家等級越高進貢越高，應該都有d用？

我又拎過去抽野，應該都抽左1萬石左右
有時買下花園票，材料/材料券已經停左買
三鐵膽靈魂石升級石必買，神級附都無買了
未刷過商店，而家有12000石左右

唔係 另一位巴打黎

加左

我覺得冇咩特別需要買,除非鑽多
我覺得材料關可以買
10場都係500鑽,可以搏下最上級
搏唔到可以比EGO食

嗰陣啱啱抽完成萬鑽得個吉，覺得買體抵好多
用鑽買任何野一定抵過拎去抽

我覺得有UP先易抽
但海力...唔好再講抽野

i see.
我係JCC.
Btw 我提議可以係公告到叫人打討伐戰。我見九啲人真係唔打or打好少。

這裏是熱練戰士1:1熱線。

我來為您解答！
首先，感謝您通過熱練戰士1:1熱線向我們迴響！

收到您的消息後，我們立即轉達給了開發團隊！
經過開發團隊的仔細確認，英雄海力阿契概率提升出現異常，

具體情況請等待公告。
非常抱歉造成了不便。
再次感謝您對我們遊戲的迴響~！

謝謝！
熱練戰士1:1熱線。

咁多sample好撚明顯異常啦

如果佢9賠 唔賠 我就fw 俾apple refund

有呢封公告應該退款穩陣

我無課，剩係儲左券+鑽抽，都唔知點賠，應該求其賠10張就算

估唔到竟然認數
真係連登營運

佢好難fair咁賠曬比咁多個

呢d位就睇運營功力喇

加油連登營運

抽左幾多卷同鑽就賠番咁多囉

認衰係咩事

賠一半以上卷/石就課金

同埋應該好快會出多次海力up
好似之前25仔咁

應該升邊4隻

認完衰
引你再課

奇加集團有特權

真係玩咁多年電話game第一次見認錯認得徹底

好合理

屌影衰晒隻game

全部連登仔改哂d撚狗名

睇埋點賠先講

當佢無up/up錯 賠三分一應該已經好誇張
不過佢陪得少又會俾人直接拎個公告黎退錢

可能隻GAME真係咁少人玩
連登已經係大數據

得連登同黑警玩
快啲出啲真公會戰打爆啲啲黑警

Cap定圖 等refund

即刻改左名

其實唔明點解有成百幾萬戰鬥力，但頭幾名都係得幾十萬戰

棄驚

因為我睇你都係得44萬
好明顯bug左

有無圖？

勁能到

唔怪得啦

會唔會係自己打出黎

咁撚癲

真架 上官網
佢地話一個一個玩家搵返資料出黎

又話遺物17級出神級既,都冇,呃人

睇官方補幾多，大佬1:1都唔過份
擺到明0%中海力個日

其實果日抽到所有野回收,比返哂我,再UP比我抽多次我係接受架

HKers 有一個位
唔收黑警

申請左 武漢廢人

一般召喚係咪全部都要晒佢？
高級冇a就唔要回30石？

光頭警長 申請左

又要回收哂你中既野同升級石佢都幾難搞

將果日data重置左佢

呃鑽陰謀論
特登異常嘅

個期無抽有無得賠

收左

唔使圖啦大佬
佢Game入邊有公告

呢種組合真係硬過條鐵

藍隊差隻韓補點搞

同色四隻會有咩加成？

我砌到 但會唔會唔夠輸出

我比佢殺果陣
佢成隊好似無扣過血咁
完

係俾25控到變傻仔定點

原本冇乜心玩 見到佢肯認錯 又好想俾啲時間繼續玩下

控 同埋其實都幾痛

請問有沒有巴打公會營火那30石是拿不到？我早昨日同今天在公會點營火時出左30石，但我發現是沒有加到30石的

yes

心思思想升但儲緊升級石

有無覺醒+7先

無覺醒+7會點

唔夠輸出囉

我又唔係對啲覺醒+7

定25仔每+1個stat多其他輸出十倍？

申請左 Cyber

海力抽咗廿張卷+9千石

有無人覺左隻光明
想問用後感

一片光明

我無光明

光明屌打所有人

btw抵抗力係咪啫係魔防？
定係防控場？

shd be 魔防

柯南巴打 幫手打下公會boss我們需要你

唉
得4隻a+都重覆中喬
升佢定留黎比第隻覺醒算

無呢個問題 有時佢無立即加上去 你打一場 出返嚟 個數會正確返 你可以留意下

Pvp用 但又唔係必須
無靈魂石果陣咪食咗佢

謝謝巴打解答，下次我會留意

既然係咁 我不入地獄誰入~
轉頭覺左佢

不過諗到佢, 無左金秘, 其實覺左都係垃圾

係咪即係留返50粒唔好強化？

喬比較少人用
可能純黃隊先有佢既位置
建議留嚟比其他人覺醒

係~拎來做祭品

唔好淆啦
靠你實測佢勁唔勁

你拎佢黎做祭品

光明打王勁嘅

光時巴積極啲打啦
我都上到榜證明真無人打

Thanks

光明打隻狼勁撚到高輸出過full gear 金秘

打10場pvp，7場連登仔，2場台灣人，1場其他

呢隻game好唔好玩？

傻啦~ 唔會淆, 隻驚養生到... 可有可無咁
7-2-2卡完, LV壓勝後.... 再卡7-2-3
想點? 戰力57萬, 繼續養生

連登=奇加

連登營運

真係估唔到.....

但真心, 你地都幾勁, 覺得自己抽唔到
會認為佢地有問題

我只會怪自己非洲~
比個叻你地

因為真係佢有問題

3% 出A+其中1%係肌肉佬
即係33%
個日抽左10+ A+都無肌肉佬
唔覺有問題先奇

一兩個抽唔到就話啫
成地屍骸呀而家

可能營運本身唔預啲人抽咁多石
點知比連登仔咁痴線抽到爆先比人發現個機率無up過

我都係以為自己黑仔

最勁係代理肯認...

頭七日好玩
然後開始做農夫

其實有D GAME D玩家
係會一齊記錄幾多抽 抽到乜

計番個%去DIU 7營運

如果驚FAKE
仲可以錄埋片咁抽

感謝各位玩家的等待！！

經過開發團隊的仔細確認，3月7日（服務器時間）進行的海力阿契概率提升未能適用於概率提升活動中。
玩家們因為想要招集到海力阿契卻始終沒能見到海力阿契而十分受傷，為此我們感到非常抱歉。

根據開發團隊對相應時間內進行了招集的每位玩家的進行的仔細檢查，而做出以下通知。

首先，根據高級招集的招集次數，在相應時間內招集每達到100次，將發放1張海力阿契指定招集卷。
並對未達到100次的招集次數，返還其50%的高級招集卷。

例如，進行了120次高級招集的玩家將獲得1張海力阿契指定招集卷和20次的50%，也就是10張高級招集卷。招集了40次的玩家則將獲得20張高級招集卷。

並且將重新開放海力阿契概率提升活動。

另外，3月8日（服務器時間）英雄筱蘿的概率活動只是圖標未能正常顯示，概率處於正常提升狀態，但似乎存在因為活動圖標未能正常顯示而未進行招集的玩家。
根據這一情況，本週三與週四（3月11日，12日）將重新開啟能更容易獲得海力阿契和筱蘿的概率提升活動。

由於給大家帶來了混亂，我們將為所有玩家發放3張高級招集卷。

高級招集卷將即刻發放。

對於各位玩家的耐心等待，真的十分感謝。
各位玩家向我們傳達了的留言，以及未向我們傳達的部分，這些都令我們一直一直努力中。
謝謝大家的鼓勵。今後我們也會一直這樣為了玩家們更好的遊戲體驗而在第一時間做出行動。

<A+等級 角色 海力阿契 招集活動>
熱練戰士 正式官網: ◆ 游戲消息 - 關於概率提升活動的調查公告 image 7
● 活動期限：3月11日12:00:00 ~ 3月12日11:59:59

<A+等級 角色 筱蘿 招集活動>
熱練戰士 正式官網: ◆ 游戲消息 - 關於概率提升活動的調查公告 image 9
●活動期限：3月12日12:00:00 ~ 3月13日11:59:59

※該活動只在”酒館”>”高級招集”中適用。請確認概率上升標記以後參與活動~！！
※活動時間以玩家所在服器時間為准，可能會與玩家們的手機時間（應用程序時間）有所差別，敬請注意。

謝謝！

ON99 抽8萬鑽 賠3張高級俾我就算
OKOK refund time

佢BAN左唔比REFUND,師兄你點搞

巴打你有兩隻海力收

有一張指定加20張高級喎

我得3張銀色高級抽咋WO
佢點撚樣計出黎
仆佢街 我抽完6萬幾又再課左一PACK去抽

我得23張,邊到有海力補?邊度?

抽左99次嗰D就喊撚死

根本亂9咁賠 屌佢老母

係咪張指定卷未發定冇只係計抽卷?

3張係全服都有

應該指定未賠啫
佢話高級券即刻賠左先

冷靜D先巴打

我acc前日至開冇3張送

即係你抽左158次？

抽左4萬幾石 屌佢老未得一隻

點解你咁快有, 我重開幾次GAME都未有

158*300=47400
都啱數既

好過一隻都無啦

你應該有2隻？

即係佢機率係100抽先得一隻A+係正常

啊 屌 有啦~ 收到2隻海力雖然條氣都係有D唔順

咁計番都有其他a+ 但頂佢個肺我只想要海力

覺醒啦

即刻覺醒左

賠返5隻算啦

100高級抽＝300抽
又好似啱佢公佈個%既

呢個夠壯觀

機率set錯都可以咁賠法？
原本機率升可以抽到幾多隻？
仲要啲石可以做其他野唔只係抽
哩家就賠卷比你焗你抽

不過90抽停咗手個啲都幾Sad

咁你計返都有其他A+既

其實你先係最正

肯賠算好好，其他game真係話撚之你

抽左99下...

真算係咁
第一次玩Game見到有GM會咁賠法

你有44張聽日再抽

49張*

49張....見到都唔知講咩好

直接回水鑽石仲好啦

我9估聽日應該會易中啲

仲有40張
聽日抽唔抽好

未+7 可以搏
我無咁多彈藥
短期唔想課住

1001記住要開Post

5隻，坐底15萬石

多得巴打大數據先知bug左，我4萬幾真係以為黑仔咋